個人無事咪好囉～

個人無事先做到世界冠軍㗎嘛

我要買GTR佬

買架benz比你呀

我要買GTR!

Benz加隻撈？

我要買GTR

但係你尋晚爭啲死喎

琴晚我有GTR洗炒

奶好呀 有乜好 明目 車手最緊要咩呀 對眼

揸GT鴉佬你死左啦